天日去既入黎

朋友系荃灣有十零木板可以用黎做盾，有冇人要，但要自己轉窿
有意講低